香港邊到有呢種cafe

買杯咖啡 幾個小食 環境靜
可以俾你坐成個下午對住部notebook做自己野

上環果邊一堆啦

係扮工仔煩忙時間上樓上cafe實清靜

銅記think cafe 但好似執左

係香港啲cafe坐咁撚耐 店員會唔會諗盡辦法趕你走

弊在我都係扮工仔

有都一定偏遠地區

之前有巴打開post屌班低消費但長時間打躉嘅人 話鋪頭唔使交租呀

記得銅鑼灣有間可以 消費夠百幾蚊坐成日 小食任食 環境清靜 名就唔記得

茶家 無人趕你走 可以慢慢坐

去開hku站個個

Starbucks

M記 坐通宵都得